今日團火好重要！唔可以浪費！轉場！

尋日單嘢全香港人都好憤怒
好多人收工先出席
一定要諗個場轉！

推！我未收工！